藍絲無良老闆可恥

同事口中得知老闆經理係超級藍絲
老細話垃圾黑警對年輕人開槍 掉催淚彈係合理？？？
經理話今日有份出去既人阻街阻交通兼無事生非？？？
唔知點解可以講得出咁刻薄既說話
想問下你地仲有無小小良知
你地睇住有報應呀仆街

作為一個有良知既人 唔想再賺你D臭錢

希望貴公司之後可以生意興隆
希望你全家都平平安安無病無痛啦

同事：唸左好耐唔知轉唔轉ICON好
我：點解要唸？
同事：乜你唔知你老細係超級藍絲黎咩？
想同你講 唸清楚打唔打條八婆工啦
留係呢間公司一日都覺得自己好可恥

希望受傷既人可以快D好翻 Proud of you！
香港加油！